聖經曾經預言支那想食香港落肚，結果失敗

天上現出大異象來：有一個婦人身披日頭，腳踏月亮，頭戴十二星的冠冕。
他懷了孕，在生產的艱難中疼痛呼叫。
天上又現出異象來：有一條大紅龍，七頭十角；七頭上戴著七個冠冕。
他的尾巴拖拉著天上星辰的三分之一，摔在地上。龍就站在那將要生產的婦人面前，等他生產之後，要吞吃他的孩子。
婦人生了一個男孩子，是將來要用鐵杖轄管（轄管：原文是牧）萬國的；他的孩子被提到神寶座那裡去了。
婦人就逃到曠野，在那裡有神給他預備的地方，使他被養活一千二百六十天。
在天上就有了爭戰。米迦勒同他的使者與龍爭戰，龍也同他的使者去爭戰，

香港會成為統治萬國之王，諗起都覺得興奮，呢個地方果然唔能夠睇小

又係你個on9耶撚

你將呢個預言笠落好多個情境都得
然後細節再老吹

咪吹啦，神冇睇香港咁偉大囉，主耶穌來的